如果我係777政府 616之後

我會要比卡超 大波妹 請辭 （如果佢嗰陣咁做 我諗已經唔會再有咁多人反對政府）

一哥退休 由二哥頂上 傳佢作風鷹派 （咁我哋就冇咁大理據鬧警犬 佢哋已經推咗最大粒嗰個問責 而之後新一哥作風更強硬 未來對示威者打壓更加利害）

而最緊要係轉移大眾focus 如果比加超同大波妹唔能夠平息大部份人

咁一定要搞香港好乞人憎果D仆街 例如建制內部都憎嘅何妖 或者同中國政府傾下有冇可能郁689

對佢來講一舉兩得

如果犧牲689可以穩定香港政局 中國政府有可能覺得值得

然後送中條例 大家最驚都係會俾人送中 我係佢就會修例先 由香港法庭做審判 如果有罪先送中

咁可以代表政府表面上有聽你意思 二又可以成功修例 唔會嚴重影響管治權威

事實上香港法庭而家係點大家都知

之後大粒墨同台灣deal一次性移交

而香港政府係要表現到自己主導成個程序 比台灣人睇到一國兩制仲係有效

佢哋唔使驚 政府一國兩制之後都有好大嘅話語權

做完呢部份之後 又可以安撫同穩定一大班on9 覺得政府係為正義而修例

然後政府係嚟緊立法會選舉之前主要就係蛇齋餅糭

將泛民係議會影響再進一步減低 等再換多一排血 就可以正式修例 由香港法院審判改為中國法院

Push

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

777 除左識操Grammar Book 仲識做d 咩

成個運動處理得太差 佢要擺一副好打得嘅姿態

近年中港高官傳統 愛面子 無政治智慧
對我地黎講係好事

不過事實上 ，你估777行政真係說一不二咩
想有罷免d大粒野既動作未成功已經引發建制內鬥，西環一定叫停唔比佢搞

屌你69當晚撤回，咪唔洗有人失去寶貴生命

所以個重點係佢夠唔夠power同上面deal
中共最唔想係香港亂
佢哋係可以接受到高官請辭 eg 老懵懂

如果我係佢 都唔會撤回 你一行出嚟 我就撤
成個管治威信已經冇
正常都至少睇幾日等風向

仲講616之後，師兄你網絡好差下，依家先出到post